Documento gerado sob autenticação Nº XOY.085.049.8MM, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             187                  de  06/01/2017
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº.7684, de 03 de outubro de 2016, do
Magnífico Reitor, e conforme a Solicitação de Férias n°31078,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei nº.9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de AUXILIAR EM ADMINISTRAÇÃO,
do Quadro de Pessoal desta Universidade, MARLI ALVES DE MELO (Siape: 1875752 ),   para substituir  
ROSANGELA AZEVEDO DE ANDRADE (Siape: 0355145 ), Secretário do Laboratório de Pesquisa do Exercício,
Código FG-7, em seu afastamento por motivo de férias, no período de 02/01/2017 a 12/01/2017, com o
decorrente pagamento das vantagens por 11 dias.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
